係咪所有成功既革命都係流血同暴力？

有冇讀歷史朋友講下

二戰都係愛與和平戰勝德軍同日軍

唱聖詩，絕食，遊行，叫口號感動對方

呢個係香港主流
由一開始已經輸左
叫唔郁佢地架啦
放棄 離開香港
呢個就係佢地想要既結果

係 唔勇武何來革命，和平反抗就好似俾人強姦但係唔會郁手反抗只係嗌唔好啊唔好啊

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

- 分享自 LIHKG 討論區，

你唔見連登屌緊勇武架咩
你唔見佢地想玩禾古力架咩

你計埋工業革命，農業革命果堆咪唔係

當年美軍係硫磺島大叫打到日本帝國主意, 日軍就嚇到跳崖自殺, 再大叫日皇下台, 日皇就下台了

英國光榮革命冇流過一滴血

當年列寧都係叫打到沙皇 打到帝國主義
之後就奪到權了

留意返,和平示威好多都係知書識禮有人性無黨性嘅文明國家政府先適用,亞洲用和平方法達到目的少之又少,好似係

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

面對極權同面皮幾尺厚嘅人
愛與和平係冇撚用

近代愛沙尼亞都無乜流血

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

東歐除咗羅馬尼亞同波蘭都冇乜流血（好似係）

絕大部分都係

都唔一定嘅，甘地喺南非同印度嘅運動都係和平不合作

佢地反既係歐美列強